美國黑警比人告，咁香港警察幾時先比人告？

831，濫用暴力，射盲人隻眼幾時提堂？

定係成袋冰毒都無事？

班5毛咁都打到飛機

你就想 升職加人工 表揚呀

美國有黑警-有人權地方會比人告
香港有黑警-無人權既地方升官加人工

唔明班5毛打咩野飛機？

香港無人權自由所以去爭取，而且偷野既反而係班差老。

美國班人係為左發泄同搶野，本質上差好遠。

班5毛就拉埋一齊講

人哋民主社會每個人為自己行為負責
香港警暴 係由上至下去包庇 得極權共產黨先做到

垃圾5毛二元論，得班無腦藍絲先會中計

推埋今次

人地實有獨立調查

人地開庭告謀殺啦wo，
有咩野留返同法官講啦

美國市長道歉獨立調查

香港殺人放火升職加人工

個腦唔係被毛澤東坐實點會做藍絲5毛狗

要求林鄭同美國睇齊：
公開道歉，
獨立調查，
告班警察濫用暴力，
全民投票選首長。